盧偉聰：我地有一套好完...既定嘅投訴機制

自己都講唔出完善兩個字，仲點會有人信你呀

大家千祈唔好比一哥分化左，乜野少部份人係暴力，一句講曬，共產黨最叻拉一派打一派。當日冇左 612 前線果班，根本冇今日，倒轉我地所有人應該更加體諒呢班敢為我地行出黎既一群，總之以色列模式，一個都不能少，追究警方使用過份武力，釋放所有被捕人士。

而家政府同班建制割晒蓆我地更加唔可以分裂，今次係最後機會！

人地講好玄呀

佢係講好"玄"既投訴機制

錯字

係好玄既投訴機制

投完同無投一樣, 夠玄 !

佢而家傳個波俾律政屍,到時可能又暴動罪告義士,一定要咬實唔放唔可以咁易過骨

佢都講唔出大家知咩事

先贏仗 後清算
最緊要槍口對外
團結就是力量
不篤灰 不割蓆 不譴責

其實佢無講錯
佢係話我地有個好玄既投訴機制

佢今次真係唔出好過出，一出黎就不停割蓆，分分鐘連前線警員士氣都收埋皮